kagawa. liy 拉豬 曼聯名宿 入一入

寃寃相報何時了，得饒人處且饒人

我們互反都已有一段日子 ， 要生既生要死既死 ，

為何我們不能放下仇恨 ，和平相處？

這次希望借此post 化解大家仇恨 ， 有咩事灘出黎

講 ，講完大家日後和睦相處 ，共創美好波台！

On9

好，我做見證

佢地嬲到唔入來

無人理 橙

睇緊延禧啫

我都睇緊岩岩 ，英落是未會死

James 唔是人

死曬

橙ox子

代傳話
佢地話饒人可以 饒狗不行 唔入了

CLS 全部狗黎 我先唔和好 ox 唔好 on9 跟車狗維威餵好過跟班垃圾慢

樓主弱智，求原諒

除非你直播食屎 否則我地曼聯4 子係唔會原諒無

屌你老母唔支持？

想同你地曼聯4傻 好好生活

反拉舒 好討厭牠

拉舒咁好都反？

ching精神分裂？

第一日識佢？

好

你無心和好？

我冇心 就唔會開呢個post !

咁你咁能串想點先

大家都係等今晚推獌狗死啫

醒目既就快d和好！

大家和和氣氣
幫手反肉酸呢個地球公敵先

有人叫我反你

生亦何哀 死亦何苦
你要反咪繼續反囉

-,-未話fd番囉

我只係25你
無反過你wo

你想收6c信？

朋友 我當你一秒朋友 朋友 你試過把我批鬥

靚仔 是非分明的你懂得選擇

2個都反/都唔反

肉酸25在先 皇區做證

反粒

入黎落牙笠面

獌聯4傻，fd唔fd都罷啦

三傻做咩推番上黎

U = 阿狗25王

這個是真！